英雄本色 - 香港冇咗嘅野，我地要攞翻!!!!!

英雄本色-世界級配音

周潤發 : 大家政見唔同，我從來不強迫朋友做 不想做的事，但我堅持走下去，是因為香港人沒法再退 ! 普選我們應得的 ! 雨傘運動之後，我等一個機會，爭回一口氣 ! 不是想要搞亂社會 , 是想告訴別人 香港失去了的東西，我們要取回 !

BY 覺醒配音組 Awakening Dubbing

我d錢！！！！

入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

［想幫人發夢嘅入黎］助乜嘢養？ 直接d！各區開始自發去做呢樣嘢！

如果配到燒美金點煙嗰段就正啦